又黎老爺機問題

開咗機 機箱無著燈
但入面機箱風扇，cpu風扇，顯示卡風扇都正常轉動

利申 三個月前換過底板 唔係又係底板呀

我估又係底板呀，你自己都話機箱冇著燈，機箱燈d電邊度嚟㗎？

Ram可以點試

將條ram 換咗插第條槽 老爺復活了又可以頂多排 thx巴打

真？電腦新手